唔好再理個D好少人/無人出既一毛POST

見到直接負評,上一頁, 由佢地沉, 唔好幫佢地推POST

PUSH

Now直播影住維園
今日不求盡快行完收工
但求遊行路線插滿人過十二點

PUSH, 未撚再推果D POST呀, 頂你我一F5頭幾個全部都係果類POST